長髮定延真係好！好！好！正！

定延喺東京巨蛋上面令人瘋狂嘅傳奇gif！！漫撕女本人啊！！

屌定老闆先

短定世界第一
中定世界第二
長定世界第三

你的世界只有你自己

sana>all

不了

短髮打手出返去啦 唔該曬

打和 ok?

長髮又幾靚
印度ching po得短髮多搞到覺得好柒

大小姐

一早block撚左條7頭 煩到一個點

非

真係好靚...